換手機一問

黎緊想換5g手機(唔要大陸野), 值唔值得等？定係要住依家D手機先，之後再換5g?

暫時睇中Sony XZ4,有咩意見？

push

XA2 Plus 玩住先,$2498

iPhone 2020 la